Samsung 手機又爆炸，好似放煙花噴火

Source:

近幾年以來，手機爆炸的報導總是不斷的浮現在我們的視野裡。就如最近事件吧：山東省壽光市就發生了一起典型案例。監控影片記錄下手機自燃爆炸的完整畫面。那畫面，隔著遠遠的屏幕都能感覺到驚心動魄。監控影片顯示，11月13日早上，山東壽光，一市民在吃早餐時，桌上的手機突然在劇烈抖動就像在跳舞一樣、手機充電、音頻孔不斷地向外冒火花，並且電池從手機裡飛出，手機殼不停地在冒煙，嚇壞了機主。

唔講咁多即刻睇GIF

從記者與市民的對話中，可以了解到，手機是 Galaxy Note 2 ，手機電池是原裝的，但已經用了四年了。其實電池用了那麼久，安全本來就沒有得到保障了，一般電池的壽命為3年左右，電池爆炸有以上四種可能，但具體是哪個還沒有調查清楚，不過市民已向 Samsung 客服反映情況。相信不久之後我們就可以知道原因了。

好彩佢行開左
真係會搞出人命

Note 2 ?
Note 8都出埋啦

samsung正垃圾！

舊電緊急彈出

安全移除

古惑的電話

舊電幾安全，識自己閃走，
高科技智能生命

用咩咭可以對負呢張野？

神之宣告is ok

用咁耐都無換過電 真心玩命

賊7啦on9

竟然冇燒完既近機圖

爆到有GIF

放煙花

五、四、三、二、一
發射

一飛沖天去 一飛沖天去
小小穿梭機
世界這樣奇 帶你看遠地
特別有趣味

動腦筋 多思考
遊玩中 長心智
同在競爭進步
了不起

穿梭機

開心高聲叫 開心高聲笑
要笑到飛起 (穿梭機)
世界這樣大 志向要遠大
樣樣屬我地 (穿梭機)

大眾不分彼此 成就一天千里
同在競爭進步
潛能活用眼界一新
穿梭機

穿梭機

好經典，時光真係去得快

飛行模式oooooooon

舊電完美land